{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047934",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1090590?place[place_type]=GID&place[gid]=1090590&place[latitude]=37.8419338741&place[longitude]=128.8719081161&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 더윈사천 오션뷰펜션"
    },
    "text": "オンライン決済の際には客室基準人数費用で決済が行われ、追加人数がいる場合には当日現地にて決済が必要です。 最大人数を超える予約はできません。 予約した人数は客室検索条件に利用され、訪問客を含む追加人数については払い戻しなしで入室できません。 未成年者が一人で利用しようとする場合は、保護者の同伴なしでは不可能であり、身分証明書の提示を要請することができます。 客室内では火災や臭いのため、他のお客様を配慮するために肉類、魚類、蒸し類、チョングクチャンなど臭いの激しい食べ物を調理することはできません。 カセットコンロ、ガスコンロ、爆竹、ろうそく、ティーライトキャンドルなど火災の危険があるものは使用できません。 清掃サービスは3泊までは提供されず、4泊以上の場合は必要に応じて清掃サービスを提供できます。 入室は15:00で、退室は11:00です。 送迎サービスはできません。 9月からは炭グリルが使用できず、客室内ではザイグルのみ使用できます。 ザイグルのレンタル金は1台当たり20,000ウォンで、現場で決済されます。 乳幼児は人数に含まれ、追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。 客室は全室オーシャンビューで、ホテル式寝具類をご用意しております。 客室には電子製品や家具が備わっており、キッチン用品やその他の小物も提供されています。 無料Wi-Fiが提供され、ペットは入室できません。 ペンションには駐車場とエレベーター、消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器が備えられています。 チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。 ウィンパレスB棟101号から402号までと、ウィンパレスA棟301号から402号までの客室があり、基準は2人で最大人数は6人です。",
    "QA": [
        {
            "question": "オンライン決済はいつ行われますか？",
            "answer": "オンライン決済は客室基準人数費用で行われます。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合は、どのように決済をすればよいですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合には、当日現地にて決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える予約はできますか？",
            "answer": "最大人数を超える予約はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者が一人で利用しようとする場合は、どうすればよいですか？",
            "answer": "未成年者が一人で利用しようとする場合は、保護者の同伴なしでは不可能であり、身分証明書の提示を要請することができます。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理できない食べ物はありますか？",
            "answer": "客室内では肉類、魚類、蒸し類、チョングクチャンなど臭いの激しい食べ物を調理することはできません。"
        },
        {
            "question": "火災の危険があるものは使用できますか？",
            "answer": "火災の危険があるカセットコンロ、ガスコンロ、爆竹、ろうそく、ティーライトキャンドルなどは使用できません。"
        },
        {
            "question": "清掃サービスは提供されますか？",
            "answer": "3泊までは清掃サービスは提供されませんが、4泊以上の場合は必要に応じて清掃サービスを提供できます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "送迎サービスはありません。"
        },
        {
            "question": "炭グリルやザイグルの利用について教えてください。",
            "answer": "9月からは炭グリルは使用できず、客室内ではザイグルのみ使用できます。ザイグルのレンタル金は1台当たり20,000ウォンで、現場で決済されます。"
        },
        {
            "question": "乳幼児は人数に含まれますか？",
            "answer": "乳幼児は人数に含まれ、追加料金が発生します。最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "客室の設備やサービスについて教えてください。",
            "answer": "客室は全室オーシャンビューで、ホテル式寝具類をご用意しております。また、電子製品や家具、キッチン用品やその他の小物も提供されています。無料Wi-Fiが提供され、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ペンションには駐車場とエレベーター、消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器が備えられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 550,
        "QA": 607
    }
}